深藍親友派帖 如何不失霸氣

如題
方案1 : 照去,俾人情,然後屌哂佢地全部,離場
方案2 : 照去,俾人情,然後帶埋成班黃兄黃弟,自成一角
方案3 : 等你地提供
要霸氣

陰司紙做人情

人情捐星火，封入數紙比佢，影相，舉5同1隻手指，同著文宣類既tee 去飲

新人定兩老先

新

親戚熟唔熟？
會唔會成日見面？

仲俾人情

唔熟,其實係親家嗰邊既人

放上嚟俾我地認識下先

俾1蚊人情

呢個得

方法三：照去 唔俾人情 換左首background music做榮光霸氣離場

正呢個！！

唔撚去

唔去

入蘋果唔駛教啦

佢請飲
點解要比人情？
又話請

收完揻爛佢

俾一百零一

照去 人情入星火 準備文宣當喜帖
人地講恭喜
你講光復
人地播歌
你播榮光

我都諗到呢個

可以加句:幫你積福

叫埋呢度d 人一齊去

既然唔熟，又不會成日見面
咁我一定唔到，唔會做人情

推一推

幾好,仲可以搵人印個文宣利是封